有冇ching 解釋到點解今日美市會跌到仆直但一d 新聞都冇？

比番d 錢阿

有人唔想侵侵嬴，做低個市？

美股顯著下跌，多國新型肺炎確診病例持續反彈，市場憂慮各國收緊防疫限制，令企業業務及全球經濟活動收縮，加上美國大選前達成財政刺激協議的機會不大，都不利市場氣氛。

航空及旅遊股受壓，嘉年華郵輪下挫近9%，皇家加勒比郵輪急跌近10%，是跌幅最大的標普500指數成份股。

另外，能源股跟隨油價向下，工業及金融股亦普遍下跌。

道瓊斯指數一度大跌965點，跌至27370點，收市報27685點，下跌650點，跌幅2.3%，是9月初以來最大單日跌幅。

標普500指數收市報3400點，下跌64點，跌幅1.9%。

納斯達克指數低收1.6%，報11358點，下跌189點。

出得新聞就已經反映曬

咁到依家都冇出新聞未有排跌

就係無曬可能通過到刺激方案既新聞先跌到仆直

大選前加埋疫情嚴重，好撚難玩

香港有QQ同巴巴繼續升

儲定彈藥black Friday姐

靠新聞贏到就無人輸錢啦

又炒返科技股，藥股

呢啲所謂分析算吧啦，根本無人care疫情，真正原因係美股呢種癲狂式反彈係無更強刺激方案下一定會跌

歐洲股市就真係受疫情影響既 果邊又開始有地方唔俾晚上外出
美股借勢跌埋一份 之後又有啲公司下調預期
之前估得太樂觀 宜家回歸現實就跌到傻左
淨係sap都嚇死人 drop 23% 番左去 4/5月個價

大手買入！

I think so.
We will see.

歐洲既話其實應該考慮埋"反防疫"問題，好多歐洲傻仔四圍遊行反防疫話呢個只係感冒，再次lockdown會增加"反防疫"人數從而令武漢肺炎傳得更勁，即使未來有疫苗都可能話Just the flu而無人去打疫苗

跌幾百點係小朋友先大驚小怪

升左咁耐，調整下都應該啦